出年恢復死刑對付黃屍港獨

香港煲衲合法

三六無罪！

建議政府用緊急法處死有效bno 持有人

人血饅頭合法化

留名睇納狗預言成真